［發夢］我知邊到可能會有落單狗

次次地鐵塞車都有狗黎幫手維穩
未必落單，
但係連盾都冇。
以上情報都係周公報料。

自推

好嬲

[請廣傳] FORWARDED FROM TELEGRAM
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得「殺人兇手」 當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

嬲到傻左

唔洗等天收

一定有義士收

好撚嬲

魔法彈

利器

心血管栓塞會令心臟肌肉壞死
因而會導致心口劇痛
如果淨係食止痛藥止痛而唔理血管栓塞
心臟肌肉只會進一步更大範圍地壞死
唯一解決方法係通血管

心血管栓塞係極權問題
心口劇痛係警隊濫權問題
要食止痛藥淨係通血管係我哋嘅選擇

推

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

點通血管，和理非遊行？

學天琦話齋 唔好比怒火影響judgement

通得黎監倉都比班狗極到爆哂啦

但係好多cam

呢個唔同意
你咁樣係無差別地主攻
勇武係要自衛反擊同保護手足為前題
留力打防暴畜龍好過啦